搭巴士係咪坐下層最安全？

仲要坐右手邊，因為9成司機有咩意外都保自己先

咪講坐司機隔離

坐司機位最安全

好似次次司機都無事
人渣就死唔去，乘客or第三者就唔死都殘
呢個世界公平咩

唔知

下層中後段右邊仲要係近走廊位果幾個

屯公個司機死左

搭坦克車最安全

下層中間

坐司機個邊

唔好出街留係屋企算

咁如果成架車衝左落山 坐咩位先安全

我们中国的公交车最安全

中國製咁點？

我们中国的 坦克 是全世界最长的

司機: 關我撚事咩屌

下層樓梯企位最安全，反車都唔會因爲人疊人起唔番身